A0好辛苦

大時代下
自知拍拖會連累人
但係自己一個真係好辛苦
對sex都無咩興趣
只係想有個人陪下
近排一到夜晚就好辛苦
只係想係咁撚苦嘅生活下有一絲甜意
足矣

唉

利申 柒。但性格正常多fd

有無人吹下水

幾多歲

多fd味搵fd吹水食飯lo...
再唔係味搵女性朋友傾計

二十頭

佢哋我生活唯一嘅希望
好彩有佢哋
唔係已經想自殺

巴打仲讀緊書？

今年grad

但讀engine

陰公 仲諗住叫你上莊識下女
上莊易出pool

我同你拍一分鐘拖 咁你咪唔係a0囉

其實都有女仔fd嘅
自己都唔係狗公毒撚性格
WhatsApp 頭五都有女
但係唔知點解無女
可能關樣事掛

係咪會變O-1

唔係條條女都剩係睇樣既
啖吐個d都幾重要既

啱

我覺得男仔好笑 同唔好悶

我反而麻麻地好多talent果啲

所以樓主你有機會㗎

但怕拍拖會累人
唉
可能自己一個會好d

但你意思邊方面累到人

我覺得如果互相鐘意大家 就冇話累邊個

等我幫下你

你好，早幾年的我
利申廿中，之前啲女性朋友番工番到唔得閒理我，拍操拖拍到唔得閒，結婚結到唔得閒。
其實仔Frd都差唔多，出到嚟又要聽女朋友電話，打打下機開party 又去聽女朋友電話。
其實有時想傾吓計都唔知搵邊個好。

係咪自己無自信

一分鐘直頭可以破處啦

孤獨感